有冇人屋企Wi-Fi都壞咗

無啦啦好似前幾日咁Wi-Fi用唔到

HKBN

?

屌老母得我屋企？

咩叫壞wifi